觀塘繞道又搞乜

好撚塞

近麵粉廠有壞車

唉